# Документация для разработчиков Backend

Если вы хотите разработать свой модуль на Ulacos или участвовать в разработке самого проекта Ulacos, Вы в нужном месбе. Тут собраны все **материалы,** которые Вам необходимо знать, чтобы начать.

## Коцепт

Важно понимать, что Улакос изначально разрабатывался как модульное решение. Любой функционал в нем- это работа модулей. Сам Улакос или как мы называем ядро, это просто среда, набор функций и классов для запуска модулей. Само по себе ядро не обладает функционалом. А это значит, что по сути Улакос- это фреймворк высокого уровня с предустановлеными модулями, создаными для управления предприятием.

Отсюда выводы

- Любой модуль становится полноценной частью системы, так как все спроектировано так, чтобы любой модуль мог дополнять любой другой модуль.
- Вы фактически можете создать любой другой модуль не имеющий ничего общего к управлению бизнесом. Вы можете создать простой форум или спортивный ежедневник. Все что угодно.

Еще одним важным моментом является тот факт, что мы постарались автоматизировать большую часть процесса разработки и особенно рутинной работы, так что вы можете сосредоточиться на чистом функционале, а все остальное возьмет на себя Улакос.

